警拘31歲男子，涉於LED螢幕打出「日本萬歲」、「支持中國的是傻X」、「打倒中國帝國主義」

河北保定高陽縣醫院的LED顯示屏上，今日出現辱華字句。當地警方通報指，下午3時許已拘捕一名31歲李姓男子，目前案件有待調查。

醫院的LED屏幕上，顯示「日本萬歲」、「支持中國的是傻X」、「打到（倒）中國的帝國主義」等字眼。有網民發現後拍攝短片，遭到醫院保安阻止。院方其後切斷屏幕電源，並聯同高陽縣衞生局就事件報警。內地記者多次撥打高陽縣醫院的電話，但均無人接聽回應事件。

北京頭條